紅磡崇安街出現大量黑衣人！

有冇人知咩事 係米黑社會黎

屌你老母

做咩屌我老母姐

米你老母

唔好老母住啦 知唔知咩事

圖呢

邊敢影呀 想俾人打咩

送殯都唔得？

成班米奇老鼠冇着衫姐

垃圾5p死全家

你死撚左實係零晨出殯啦垃圾

咁你就咪咁多事啦